燒山：林鄭條命凍過水

燒山：林鄭條命凍過水

老燒咁講，睇黎林鄭有得做多5年

柒婆以外全部沉沒

當個個都以為林鄭死硬既時候
習近平就會出黎保架啦

屌.